甚至在烹饪或调味之前，Beyond和Impossible的牛肉每四盎司钠含量都超过350毫克，而85%的绞细瘦牛肉的钠含量为75毫克。 以植物为基础的快餐更健康吗? Christine Byrne | 2021年2月3日|户外在线 
 重新加热，根据需要加入更多的水和调料，然后把鱼放入锅中，用中火加热油，直到有光泽。 夏洛特·德鲁克曼，2021年1月27日，华盛顿邮报 
 我也喜欢这种霓虹黄色的万能调味料，我自己调制。 香烤鸡配自制的阿多波是对经典菜肴的最新诠释。Christian Vazquez, 2021年1月15日 
 多样性和抗冻性，这些植物提供了一个伟大的野生调味品整个冬季。 13种你在冬天仍然可以找到的可食用植物Tim MacWelch/户外生活| 2020年12月1日|科普 
 简单的蒸加少许调味料或少许柠檬是一种受欢迎的吃法。 14种你可以直接从海洋中捞出的野生食物鲍勃·麦克纳利/Field & Stream | 2020年10月19日|科普 
 用辣椒粉、卡津调味料、欧芹、洋葱粉、蒜粉、糖、盐和胡椒粉擦猪里脊肉。 史诗大餐帝国的肉类怪物:从培根蜘蛛到朱粉船|哈利·莫伦斯坦| 2014年7月26日|每日野兽 
 用大蒜、意大利调味料、辣椒粉、油、盐和胡椒粉腌制牛腩。 史诗大餐帝国的肉类怪物:从培根蜘蛛到朱粉船|哈利·莫伦斯坦| 2014年7月26日|每日野兽 
 开尔文记得把鲭鱼包在里面，然后蘸着调料野生食用。 揭秘圣基茨|黛布拉·a·克莱因| 2014年6月21日|每日野兽 
 韦恩给整个公司注入了欢乐和奉献的精神，这是无人能复制的秘密调味料。 德州牛肉教堂|简和迈克尔·斯特恩| 2014年4月27日|每日野兽 
 在这里，他像专业人士一样给三文鱼调味，并讲授清洁和调味的重要性。 2 Chainz, Snoop Lion和更多的rapper在厨房|Filipa Ioannou | 2013年8月12日|DAILY BEAST 
 这不过是从一个国家到另一个国家的人必然会想到的调味品。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 保持汤的温热，但不要让它再次沸腾; 调味料。 《五十汤》|托马斯·j·默里 
 让它沸腾; 品尝调味，和油炸面包丁一起食用。 《五十汤》|托马斯·j·默里 
 我相信，如果他只有鼠尾草和沙子，只要他有调味料，他就可以用它们做出一道美味的菜肴。 德克萨斯州的小马骑士男孩|弗兰克吉帕钦 
 亲爱的贝琳达，我知道除了在我的谈话中加入一点对夫妻的恭维之外，我再也不能满足你了。 故事与小说，第三卷(10卷)|玛丽亚·埃奇沃斯